監獄入面Ge 巴絲

珍惜你地手中Ge 一票，投票比做實事Ge 區議員，都幫到個社區同朋友嫁，如果5明佢地做乜都可以問職員，佢地再搵人問。

我諗佢地睇唔到靠親友